[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (405)

有冇人想識我

比你咁問一問，嚇走哂啲人

去bing了

方倉醫院真神奇

假如醉咗

笑死

冇

ok

55

仲未瞓？

未得

今日deadline?

一個聽日一個後日一個星期六

佢有冇醒嘅一刻

殘廢最近喺屋企有咩做？

想同底線飲酒。。

deadline fighter

今日派聽日交都叫deadline fighter咁我唔做了

我食清酒煮蜆同醉雞都會醉

咁趕？

想睇

啲professor會覺得你好得閒

啱啱先小息完
你頭先唔去？

一份assignment唔係好多啫 聽日交啦

吓咩吓
你都係一個人做一份啫
我一教人改十幾份 我都未吓

試過要打份一萬字然後蒙受恩典有一個星期

瘋狂玩switch

玩到廢寢忘chan
所以我依家要沖涼了

好彩我唔係姓Chan><

Hi bb

Hello 澄清返 我冇醉

你好狗。。

??

我係餓狗

你做咗啲乜自己心知肚明

唔明

你tag我嗰個story?

我係屎。。

Del咗啦痴線

我睇到咪得大大聲講你做咗啲乜

對唔住。。。

乖

BB仲係bing bing?

走咗啦

早啲休息啦，我都要訓 (雖然依家好餓

食完嘢

屌 食仔唔叫

食完網紅

有冇食評

早牙

幾點？

9點

好眼瞓

琴晚11點訓左宜家好精神

琴日朝早11點瞓咗宜家好想死

早d訓喇 抗疫呀

關咩事

早睡早起 先有抵抗力

最憎聽依啲說話

只想快啲死

⋯⋯⋯⋯點解唔跳樓

俾老豆拉返落嚟

要考順daddy la

孝考不分？

禾讀到小六咋⋯⋯⋯⋯

雖然我拒絕咗你 但你都唔洗想死㗎

....

咁牙花一定好甜

爬爬

笠罩做，避開d 大隻仔

有確診者潛伏期間去過Pure Fitness

gg

唔識㗎
奇奇怪怪 樣唔差嘅
重點係我冇on過個line好耐

我嚟

希望唔係咁好彩

新人留名～

[有圖有片慎入] 地鐵痴漢常於觀塘線出沒磨柱射精

你哋邊個
好自首喇喎

哇。。我ok

好想做腳腳蘇眉

可惜腳腳睇唔上我

Who cares

36號？

新人留明

又冇人。。。

書妹？

佢係住果邊

羨慕

hi

Hi喵喵

又是好攰的一天

係我大隻咗嘅時候

好眼訓

想私交

真 晏晝就已經眼瞓

我今朝4點先訓

諗起已經兩個月冇運動過
越黎越肥

me 3
趕assignment

肥貓

又肥又矮

doraemon

茶壺

我係打機

打咩

我係睇YouTube

我都只係喺屋企做掌上壓同深蹲

有冇用

Switch

冇switch

有咩睇？

想一齊做

我冇PC

我都想同您做

好

星期六換機

扑埋都係蘇眉

應該係

我肥矮毒柒窮宅喎，真心咩

真
饑不擇食

佢應你機啦？

我怕你食完反胃，嘔返哂出黎

正 順便幫我清腸胃

係

由下而上咁清

？串9我？

下，串咩

幾時？have place?

tonight

羨慕我啲咩

樂觀

完全係我最憎嗰啲正面撚卡通主角

><卡通主角

?

卡通公仔

聽日一定會更加開心嘅啫，係咪呀，N巴？

哈舞太朗

N巴太郎: 咕知

小露你條八婆！寫完日記未呀，我想瞓呀！

未，我仲要寫聽日同後日嘅日記

乜撚啊咁仲叫唔叫日記？

咁臨急臨忙寫

一定係叫臨記

壓力大

想放針

><

如果忙到唔記得寫就叫忘記

🤔🤔🤔🤔🤔

收手啦

建議你講少啲無乜用嘅說話

lm

屌你 笑左

好笑嗎

真

笑死媽媽聲，好羨慕有個咁幽默嘅蘇眉

笑我嘅

你幽默ma

想知邊個

睇到你覆先知

屌你老母許慧恩

少似

morning guys又昏迷到四點

唔該想搵許慧恩小姐

估下邊套戲

nope

其實係我

點解要應承…好攰呀唔想去

又約fun唔去

食完飯就食甜品

都知你唔想見我。。。

對唔住...你所選嘅指示唔正確
請重新輸入

最近好似好多人咳

404 NOT FOUND

一日50單

me 聲都變埋

唔係嘛

你就係荃灣線嗰個...？

咁大支？

哩幾日去過bingbing嘅人
你條命係咁先啦

jenny

有人中咗

你點算。。

本來爛命

唔好死，你仲有好多膠post 未出

如果hk01 偷我po
咁我不如去死

出新post: 從你行為知道你係咩情格嘅人

去bing bing = 中武漢武炎

關性格咩事

係咪某會然
又pure又true嘅毒撚或成最大贏家

唔係會然

Pure嘅人咪去咗pure fitness 囉

偷Po=HK01記者

叫春 = 粉粉

以後唔叫春

唔好

廢時嘈親大家

煩親大家對唔住

我好鍾意聽你叫春。。。

who.jpg

唔通係黃之鋒......?

相同諗法

好難唔知係邊個喎

冇你咁多仔，唔識

但呢度得你識咋喎

個個好似你識咁多人？

咩意思

見到你Story

pure fitness

粉粉只會講對唔治
你唔係粉粉

屌你老母

咪係。。

好撚悶

same

有冇人喺bing

你諗多咗

多菌

我愛你。。。

而家出街係咪要望d人手腕有無手帶

唔出街算

重去南丫島
知唔知今日咩日子
一個熱門都冇
成個連登俾你搞彎晒喇
連登已死

我南丫島打手
準備同你死過

你南丫島打手出城快啲定
流浮山刀手？

有無人鍾意玩tft

好悶，你問我答

幾多日冇出街

重敢去酒店？

唔驚有人講大話咩？

...

等緊人你問我答

無人問 咁自問自答算

悶唔悶？
悶呀 好眼訓好急尿

同蘇眉點？

好似好正咁

點解我讀書冇咁嘅經歷

gay姐

我都無同連燈仔無食學生妹一樣係人生遺憾

因為你專注讀書

佢可以唔講自己係隔離人士嘛但係
有線都播過

安全啲唔會俾正室睇到？

我地自言自語嘅人都特別聰明 唔洗講少

呢世都冇機會了下世再努力

其實都幾攰
抵你死啦屌9佢啦

哈仲未到呀佢？

未呀

企喺度都訓著

兩王一后

兩個男嘅情到濃時私下打場友誼波

南豐分店會員確診個案

致各會員，

我們剛收到通知，南豐分店其中一位會員於昨日2020年3月20日確診感染2019新冠狀病毒。該會員最後到訪南豐分店時間為2020年3月18日 下午6時55分進行私人教練課程，根據紀錄，該會員最近14天並未有到訪其他分店。

為保障顧客及員工健康，我們決定南豐分店將暫停營業二星期，重新開放時間為2020年4月4日。同時間，南豐分店全體員工將會自我隔離，如有感到不適，將會安排儘快就醫。

由於昨日已安排全線分店進行閉門預防性消毒，因此其他分店將按原定計劃於2020年3月23日星期一照常營業。

我們謹在此提醒會員，如有感到不適，請儘快就醫。

感謝你的理解與合作。如有任何查詢，歡迎電郵至memberservices@fitnessfirst.com.hk 與顧客服務聯絡。

笑撚死 大聲到唔洗打電話個fd都話啱啱聽到我笑

笑咩可摸耳分享下

啱啱追完post

今朝碌返tt交友動物園
標題寫 咩但求真心的你出現 一直在等待

入面成篇千字文 咩就算唔啱都當識個朋友
撳入去
第一句話自己專一真心唔睇樣
第二句話自己爛面肥肥地

已經唔使再睇落去

最好笑係嗰啲咩癡漢電車奇遇尋人post

咦....？！

當我無講過！

吓？！

明嘅就明

點解2020年仲有人上tt識人而唔係用app?

因為app多數都係約fun

我以為tt都係添

喂呀

來自 皇天的 擊殺🎵

何以...中左毒 要隔離

tt咪一樣
質素仲差喎

可能係老一輩唔識用app 所以用tt

何以 冇梘液 點洗手

廢老不了

我係老嘢

你做乜仲上tt識人？

TT有分區㗎喎
同埋係真係識朋友多啲喎

邊間教會

福慧精舍

教會黎？

佛舍

精舍係咪有精

hehe

大家好

咩劇名?

App根本就係漁翁撒網
Btw IG Hit過lihkg

我都直接用 Twitter

又改名

冇人搵我

Me three

唯有郊登

Sor囉，冇食過消防ma

Twitter 咪仲衰

留ig我搵你

駁5刀

你咩都齊晒？

蘇眉咋
你會唔會諗多咗

深交

任砌唔嬲

19歲任砌（電腦）

我要訓呀，我聽日6點要起身但我仲睇緊途人

肥姨姨 youtuber
途人真係好靚仔

咁早去邊？
退休生活？

飲茶

我都係鍾意途人多啲

又高大，又靚仔，又蠢蠢地
勁cute

茶茶

我覺得佢好樣衰

搞到我特登search

我覺得勁樣衰

唔係呀
我特登search咗佢 然後再睇咩肥姨姨
明明個囂張靚仔好多囉

但呢個type我完全會將佢歸類為樣衰
其實記得呢個po之前有人討論過

佢又唔係賣樣嘅YouTuber
唔評論

你問我答

屋企廚房幾大

關你撚事

Show Blocked User 臭粉

你上次明明話我香。。

Hi

笑撚死

721

聯想唔到靚仔

啱啱起身？

n巴好早喎？

時間只是人類的定義

咁撚哲學，我都係出返去先

差唔多

孤獨終老都唔錯啊係咪啊n仔？

唯有係咁。。

友誼波打唔打？

不了thx

咁。。我去瞓先

早唞

你眼角會唔會太高

未眼到

唔會

我覺得係你哋........

雷達Ok

靚仔=去街市買送嗰d

咁本身柒毒就唔敢眼角咁高㗎啦

我都覺樣衰 但未到勁

岩呀，本身柒，眼角仲咁高
拍韓劇咩，跌個橙就有李敏鎬幫手執

你高汁，點同

但我成日望你。。。

講個秘密
佢同某位貓字嘅巴打好似

但都係要嚟丁下 欣賞下啫
唔可以對自己好少少咩？

唔知
佢好唔討好

但有時反而覺得平凡啲仲有幻想空間

勁夏天feel
我最憎嘅季節

我開緊冷氣了

你？

噚晚都開咗2hr先瞓得著

有咁熱咩
我淨係知個好黃嘅太陽 啲蟬同溫度好夏天

我都唔敢去咁多Gym
屌明明set好咗target畀自己
而家重縮縮地水

我呢排唔知做乜個體温好extreme 好易覺得好熱/好凍可能身體唔好 (中醫角度 (?

咁我又唔覺得佢差喎

學車學成點

我淨係知夏天啲蛇蟲鼠蟻會出晒嚟

仲好濕想死

個腳有風濕？

無嘢呀 我同 dawn似樣？

好攰，上完堂即刻跟車認路，之後再上理論課
好充實好眼訓

係咪可以rip啦？

冇，但訓得好唔舒服

你好proud of 呢樣野？？？

On9? 邊粒字表達咗？

我都覺得好頭痛
仲要冇得考試，都唔知要拖幾耐

Sor囉
你靚仔過佢咁多

又寸我？

你堅靚仔
想親眼睇你戰鬥格嘅outfit

Pmme著畀你睇

你去過bingbing
14日之後先

屌你老

14日後我代母從軍

想睇live

3p?

你唔會想睇

淨係想睇live咋

我係咁隨便嘅人？

唔係

我喎

6號就不了

喊咗

錫返

我似6號，唔好掂我

倒立就變9號

垃圾政府
CCP virus
Chinese Virus
Winnie the flu

可以上訴
但要佢覺得可以先畀
然後重考會有兩個官監考

我都俾人針過

仲要佢批

Fail 人有錢收

我嗰陣唔知，之後嬲到唔撚再考

啲人話越後生越易俾人針

黑警後生就係原罪

好彩呀叔我個樣老

睇你身分證㗎嘛

我身分證個樣仲毒uncontrollable 就理唔到咁多

diu好憎
又係廢老心態

唔緊要啦你都唔後生

有冇諗過第時去外國考個牌算數

我考咗之後個牌雪咗幾年....

我係為咗自駕遊先去考牌

考咗都唔係好敢開車

我又覺得冇咩野

我好驚揸車

出完幾次馬路，依家覺得冇咩野

我而家好過2年前，但係冇師傅喺隔離都會驚

我之前就係學棍波車... 跟住之前每次用自動波都會唔知點解兩隻腳一齊揸...
自此之後就唔敢揸車了

名校風暴

我都係揸完棍波轉唔返
同埋硬係好似忙啲會安全感會多啲

想考牌然後揸架車出去威

有運動唔算食得少

當依到咩地方

Sor囉

咪玩啦，五寶

兩位係咪要一齊啦？

最近嗰個ig po相簡直係現充嘅玩意同友情大考驗

利申 無frd

唔敢po...驚冇人覆...

咩嚟

我。。。

想落lkf

reply個🔥就喺story repost我最鍾意你嘅ig post

有咩好玩
po人d柒相

可以show off下自己多朋友？

想Po裸照了

g chi你喺到po...

冇fd

好撚熱

gchi

po裸照。。

想開冷氣

先22度
搞咩咁熱

他他他燒滾我 i am fire

覺得可以識到我嘅人真係勁幸福

係。。粉粉勁高汁。。

好假

上次同個女仔朋友上sauna 玩.... 佢竟然唔接待我個女仔朋友 想告佢歧視

終於唔使用廁所水沖涼

really?

啲人去哂邊

唔見有人玩即係咩意思

無

BB你真係好好屌。。

我又屌

你去搵南亞

臭嘅！

針對我 平機會見

真係唔識死
重食洋腸

我會

早

瞓啦

食緊野

食咩

媽咪麵，啤酒

想join...

好糜爛嘅生活

剛剛吃了多力多滋

想同仔仔過依啲生活。。

搵返個囉

哪有仔

grindr

不了不了 唔用app

hmm食我

咁直接嘅><

講笑，仲唔瞓做緊乜

被彈了

唔好嬲豬，又趕project ?

純粹係未想瞓

我睇緊one punch

閉起雙眼你最掛念誰？

星期一 好眼瞓

好熱

戴口罩勁辛苦 個鼻長期爆瘡

你

係真嘅你係咪約先

之前又話唔正-3-

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (406)

嗨

好悶

開緊冷氣

我係親戚度

你會彈我鐘

好返啲未

姣0

why me

你個下巴

blocked thx

我同佢G間嘅me me

手機上網爆data，仲要冇得買流量，點算

著短褲了

想睇腳腳條腿

唔好出街

冇公平使用乜乜乜咩？

我都想。。。。

咩台？幾錢？

我鬆懈了

第3日冇出過門口

我好耐之前就發現，只要我2日冇出門就會頭痛

我揀both

noted with thanks

唔得

以前成日宅，寧願頭痛都唔出街，依家頂唔順

C圖，thanks

租人仔channel